海外文宣機會！外國傳媒《寒冬》雜誌就香港示威問題徵稿

《寒冬》雜誌是獨家揭露新疆集中營影片的傳媒
主要關注中國宗教及人權問題
巴打絲打可以投稿

原帖連結：

push

推